點解小綠帽 My Little Greenhat 出歌都無人講？

好無人講就由我嚟講

佢哋琴晚出咗首cover 姜濤 - 孤獨病既片

佢哋仲有其他作品架，快啲去聽

小綠帽 My Little GreenHat - 通利琴行(cover)

小綠帽 My Little GreenHat - I’m the pig

《綠帽劇場 (一) : 最長的小電影》

小綠帽 My Litte GreenHat - We’re Glad That Oldschool Hardcore Dumbasses Don’t Like Us

推